係屋企放一個320kg重的魚缸

我住居屋，住二樓，我想係屋企放一個魚缸，魚缸重量大約係700磅,即係大約 320kg重量……
想知道住宅地基頂唔頂得住
有冇人知住宅樓宇，最大載重量係幾多？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

你養咩魚

食人䱽

屌 你搵幾條友係你屋企 企埋一齊試下咪知頂唔頂到囉

計佐水未？

養海豚？

屋宇署 好似有例寫minimum 幾多

好似一平方米 最少 點幾頓

利申 唔記得

要計埋個area幾大

錦理

頂到

唔洗諗都知肯定得啦

面積幾大

30吋x50吋

你條女成8百磅張床都未冧啦。 驚條毛

巴打個名

樓主唔去寵物台問？

320kg 唔包水? 咁咪成噸重

包水

樓下變泳池

咪差唔多一平方米 320kg = 3.2kN
3.2kN/1 = 3.2kPa
俾夠你5kPa都冇野啦

偷偷地鬼有人知咩,冧咗咪話隔離屋dup爛個地

莫講話魚缸,開水族館都夠力